[終極輸不起] 罷韓連署今宣佈過關，韓國瑜：會遞狀聲請停止罷韓

〔記者王榮祥／高雄報導〕罷韓二階連署今完成查對過關，韓陣營立刻傳出反制動作。高雄市長韓國瑜今天將委託前高市新聞局長王淺秋遞狀，聲請停止罷韓；高市新聞局長鄭照新凌晨說明，是為避免行政權獨大，出現過度擴張解釋的可能。

高雄市選委會今天傍晚宣布罷韓二階連署完成查對過關，將提前送交中選會，最後有效的連署是37萬7662份。至於罷韓投票可能的日期，身兼高雄市選委會主委的副市長陳雄文說，「我看著那個日期，應該不是6月13就是6月6日吧」，但最後仍由中選會決定。

等法院認證

其實唔罷好過罷
等人永遠記得kmt問題
仲有如果台灣只得一種聲音都唔好

邊有國民黨支持者會記得有問題

台灣係唔可以得一種聲音
But 唔需要國民黨依個聲音

笑話一則

唔好意思，好怕大家忘記了，可唔可以入嚟幫手推一推
［5個月］［整合］大家記唔記得今日係咩日子

感謝提供笑話一則

其實呢隻小丑就好似林奠咁，負資產黎，有佢更加團結到反對勢力。
要罷就罷吳斯懷呢類係國民黨內更高級嘅支那間謀

吳斯懷冇得罷

仲有時代力量